[1Q題] 係鬼佬眼中，邊個人既名係全世界華人既代名詞?

有人係5頁內估中既我抄晒全個post既人名

黃子華 黃色指華人

錯

some ting wong

Ching Chong

人名吖

野佬

向華強

pish

大交合

輕輕一推

邊個人

第五頁開估

成龍

李小龍

劉華

Xi jinping

秒

程浩波

朱自清 (豬自稱)
Chinese pig

唯萎

東亞病夫

龍
因為古老的東方有一條龍 它的名字就叫中國

Apple
因為 you are the apple of my eye

hu 胡(who )

係個口到

醬爆
因為中國的會爆炸

支付寶

羅莽

激烈的海膽

因為有鬼老改衣個名

你唔好差撚過呢個答案

Minion 迷你人

Asian

霍元甲

因為霍霍霍霍 霍霍霍 霍
揚明海外

拭目以待

wucfu因為

Chris Wong
最撚蠢嘅華人

劉德華

王大陸

成龍囉on99 秒殺

前面有人答過，錯

第五頁啦

留名

差d俾你伏到

唐伯虎？
唐人（寅）街

唔知
因為我地唔係鬼老

等答案

屌你老母
因為我好撚嬲，你係咁話我錯

巴打唔好勞氣

中國人

屌你老母

蟻

多

嬲

死

象

Tony Jaa
通通都係渣嘅

開估

Racist

樓豬扮睇唔到on99

屌

Iq題 屌你

？

我識做嘅
立即負皮

Diu 撚係iq題， 根本就學術題

Ling ling都得啦

Chigga

你真係戇撚鳩

lm

你都係想要負皮姐 咪成全你咯

撚係1Q題咩

屌你老母呀 屌你個閪呀 屌爆你個閪呀~~~~

(Show Blocked User - 大交合)

負皮

(Show Blocked User - 大交合)

做乜鳩

樓主高質

評已負

樓豬俾人屌得少

咁蔡拿都係la

樓豬

見到標題已經估到，上面又有人答左，你就捉人少左個e

1q題
樓主正on9

on9

Tom Hanks

樓主差我1Q

垃圾

樓主全家同堆狗大交合啦

(Show Blocked User - 大交合)
垃圾答案

樓主垃撚圾

垃圾樓主食屎啦

下
唔啱就唔啱啦
你唔好下次個答案係十，有人答一，你就話佢捉人多一劃